msgid "ZdinNav"
msgstr "智淀导航"

msgid "ZdinNav software is a bookmark management tool for websites,Git website:"
msgstr "智淀导航：网站书签管理的工具，Git网址："

msgid "access"
msgstr "访问"

msgid "Default Ultra-Super Administrator:zdinnav Password:pwd123"
msgstr "默认超高级管理员：zdinnav 密码：pwd123"

msgid "If you forget the super administrator passwor:"
msgstr "如果忘记超级管理员密码："

msgid "reset password"
msgstr "重置密码"

msgid "If HTTPS is inaccessible:"
msgstr "https无法访问："

msgid "reset HTTP access"
msgstr "重置http访问"

msgid "jQuery.js failed to load!"
msgstr "jQuery.js 加载失败！"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "ZdinNav is running"
msgstr "运行中"

msgid "ZdinNav is not running"
msgstr "未运行"

msgid "Open ZdinNav"
msgstr "进入界面"

msgid "Failed to read ZdinNav configuration data."
msgstr "智淀导航配置数据读取失败。"

msgid "Setup"
msgstr "安装配置"

msgid "The following parameters will only take effect during installation or upgrade."
msgstr "以下参数只在安装或升级时才生效。"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Please enter the port number"
msgstr "请输入端口号"

msgid "The port number for accessing the ZdinNav after it starts."
msgstr "ZdinNav 启动后用于访问的端口号。"

msgid "Config path"
msgstr "配置文件路径"

msgid "Configuration file path for the ZdinNav program."
msgstr "ZdinNav 程序配置文件路径"

msgid "Enable Offline Installation"
msgstr "离线安装"

msgid "Offline installer available for local installation."
msgstr "使用离线包，本地的安装。"

msgid "Offline Installation Path"
msgstr "离线安装说明"

msgid "Offline Installation Description:%s"
msgstr "推荐安装包类型：%s"
 
msgid "Offline Installation Path Rules(Config path + %s):"
msgstr "离线包上传路径(配置文件路径 + %s)："

msgid "Offline Installation Path Verify"
msgstr "离线包检查"

msgid "Takes effect when the database is initially created, or when the /ZdinNav/ folder under the configuration file path does not contain any data."
msgstr "数据库初始化创建时有效，或者配置文件路径下的/ZdinNav/文件夹不包含数据时生效。"

msgid "Modifying errors may result in data loss or system failure to boot properly. Please proceed with caution!"
msgstr "修改错误可能导致数据丢失或者系统无法正常启动，请谨慎操作！"

msgid "Database Type"
msgstr "数据类型"

msgid "Warning: Do not modify if you are unfamiliar with the database, as it may result in system unavailability!"
msgstr "对数据库不了解，不要轻易修改，否则无法正常访问系统！"

msgid "Connection Settings"
msgstr "数据库连接字符串"

msgid "Administrator Account"
msgstr "管理员账号"

msgid "Please enter the administrator account"
msgstr "请输入超级管理员账号"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Please enter the password"
msgstr "请输入超级管理员密码"

msgid "Unable to find the installation package. Please place the package in the following directory:%s(this path must not contain any other files)."
msgstr "无法找到安装包，请将安装包放到：%s(该路径不能包含其他文件)。"

msgid "We've found the installation package."
msgstr "安装包已经找到了。"

msgid "No corresponding validation %s type found."
msgstr "找不到对应的%s校验类型。"

msgid "Installation failed, unable to retrieve form data."
msgstr "安装失败，无法获取表单数据。"

msgid "Port cannot be empty."
msgstr "端口不能为空。"

msgid "Port format is incorrect."
msgstr "端口格式不正确。"

msgid "Configuration file path cannot be empty."
msgstr "配置文件路径不能为空。"

msgid "Data type cannot be empty."
msgstr "数据类型不能为空。"

msgid "Database connection string cannot be empty."
msgstr "数据库连接字符串不能为空。"

msgid "Administrator account cannot be empty."
msgstr "管理员账号不能为空。"

msgid "Account must be 2-20 characters, only letters and numbers are allowed."
msgstr "账号2-20位，只能是字母、数字。"

msgid "Password cannot be empty."
msgstr "密码不能为空。"

msgid "Password must be 6-12 characters, only letters, numbers, and symbols are allowed."
msgstr "密码6到12位，只能是字母、数字、符号。"

msgid "Reset only restores the page input data to its initial value and does not perform an automatic submission."
msgstr "复位仅会将页面输入的数据恢复到初始值，但不会做自动提交操作。"

msgid "Are you sure you want to reset the password to: pwd123?"
msgstr "你确定重置密为：pwd123吗？"

msgid "The password reset has failed."
msgstr "密码重置失败。"

msgid "Password reset successful."
msgstr "密码已重置。"

msgid "Are you sure you want to reset HTTP access?"
msgstr "你确定重置http访问吗？"

msgid "HTTP reset failed. Please restart your soft router and try again!"
msgstr "http重置失败，请重启软路由后再试！"

msgid "Switched to HTTP access."
msgstr "已重置为http访问。"

msgid "Please confirm before %s: Ensure the %s path has at least 300MB available space. Insufficient space may cause installation failure."
msgstr "安装前请确认：%s路径建议保证有300M可用容量，可用容量过低可能导致安装失败！"

msgid "installation"
msgstr "安装"

msgid "upgrading"
msgstr "升级"

msgid "Removing this program will uninstall: ZdinNav Docker and image files. User configuration data will be retained."
msgstr "移除该程序，将会删除：智淀导航的docker程序和镜像文件，用户的配置数据将会保留。"

msgid "✅ Completed"
msgstr "✅ 执行完毕"

msgid "❌ Failed"
msgstr "❌ 执行失败"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"